想問呢隻係咩蟲？？

7頭蟲 通常會係7頭身邊出現

昆蟲